女仔會想收到咩聖誕禮物？

除咗心思嘢之外
有無咩實體禮物好建議

精

錢

肉 撚

使唔撚使咁早諗

BB

想收集下大家意見

求建議

樓

推啊

認真答
Chanel Dior袋

對 真了解女人

平時佢真係咩開依啲袋

分手果陣可以賣番出去嘅野
例如名牌袋 iphone

唔好買化妝品 香水
好易瀨嘢

耳環 電話殼 電腦👍

$$$

AirPods 連個好靚既殻

咁架咩

佢好似無釘耳窿 唔記得有無
btw唔該巴打

bno

現金

dyson風筒

比起買啲咩名貴野 最鍾意都係收handmade野背後份心思

都啱

縫過手工銀包，織過頸巾俾ex

此post已完

一個真心愛我嘅男人，接受我今年40歲身高164cm體重達200磅嘅事實。
唔使我返工日日俾幾萬銀我使俾張黑卡我任碌。。

大路野就首飾 通常都唔會錯得去邊
手袋銀包好伏 因為你買左佢都未必鍾意個款 都唔知用唔用好

唔記得有無

橋就我出,西就你屌
我就唔會咁傻,起碼都post你條女d J圖黎

同佢講....你今晚想要咩我都會買俾你
咁咪得囉

保暖嘅～水樽

hermes pop h

有呀

D in the Box

手工銀包幾好喎！

夢裏甚麼都有

我唔夠細心 Sor

你點知

佢等使嘅嘢
Handmade 會加分

中出

同問想知有啲咩有心思得黎又有紀念價值

要儲精
成個兩個月唔打丁

袋 / 鏈

你講邊個

送D 佢鍾意既公仔囉

比錢700蚊買一晚ptbf

咁平? 地中海?

仔係咁上下價啦 你估女咩